[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(85)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

1001麻煩開Post呀

近排想買藍牙耳機 平時聽歌用
想唔好太大隻
筆直2千
暫時心水有
Sony WF-1000XM3
Beats PowerBeats Pro
應該點揀好定有其他更好嘅選擇？

335 定 air 好

335 bass太重
Air未試 咩取向 好似出左air2

WF-1000xm3

335 +007個bass 好正

Air 好平衡，冇mh 係列咁重口味，聽落好舒服， 層次冇335咁分明

睇你用iphone 定 an機
PowerBeats 有得開siri嚟用

靜到呢

$3799USD

日本Nuarl 贏哂以上，各方面都贏好多，不過個牌子太冷門，唔型

新手一問
有冇師兄可以比較下Kinera Idun Sp同埋海皇星兩隻？
平時用開手機聽歌
或者差唔多價位有咩其他介紹？thanks

我有望過下 見到啲人嘅feedback都係好易斷線
所以唔敢去馬

用緊，穩定，不過唔再提，冇佣收

同之前分別大？

有冇試est
如果你覺得air 舒服， est仲正

有，幾大食，不過聽講偏歐美風

係咩 我又唔覺
女毒嚟講好好j， 分析當然334赢哂 但係est 同以往嘅fitear調音唔同，有另一番風味

Fitear 除咗mh系列 其他新型號都係睇須山嗰期鐘意聽咩就調咩

近排用開隻 SHURE 315 爆開咗一半

自膠，未打完就出咗
近排用開隻 SHURE 315 爆開咗一半 所以想換
平時聽開歐美人聲多
考慮緊上 425呀 定係 試westone w20 好
Budget: ~$2000
應該點揀好 定係其實我有更加多好既選擇

期待佢新嗰隻 Fitear DC

買隻KXXS算啦！到時有錢直上旗艦

盲推：
Artio CU1 or RK1

官網話正式版定價大概24萬円
黎到香港我諗差唔多兩萬

唔知有冇巴打有幸 買到個測試版

測試版 基本上買唔到要有日本地址同上佢公司做模

rk01利申持有

Rk01我都有 依隻好玩 對線好敏感 比唔同線唔有唔同效果

335成品唔會太重，公模先重，不過Bass多而高質，好正

唔認同可以屌鳩我

利申用緊33DWSR

有冇資料提供？見佢好似限日本國內銷售

是否CM?

*335DWSR

應該CM，聽聞係 1 靜電 + 2 動圈

巴打係邊度買？

上網跟住代運寄返黎

想問下用zx300嘅巴打一啲問題
你哋煲機果陣有冇開聲音設定？
我自己就係direct output+high gain,音量60
宜家就嚟夠250hr但硬係覺得好似咁煲唔係最好
唔知有冇人可以指點下
(利申：headphone用緊m7

Zx300 煲機都係煲佢d電容令佢供電d穩定 即使播咩影響唔大

fitear好多種cm,不過海外好多唔齊

原本想整 EST cm

順便問埋
耳機咁煲會唔會有問題？

點解唔整?
就算出DC，等海外有排等
可能人地only日本國內都唔出奇

因為好似話部分型號產量原因 靜電cm同titan唔開放 而且佢地有門市既限定型號

est香港好似有cm,
titan香港就無

M7就正常使用得唔駛特別煲 不過有d耳機係煲唔同歌會有唔同效果 好似sony ex1000咁

Titan同est香港都係universal版黎

想問問大家pp8 係咪賣緊8000蚊度？ 因為我係上個post問8000budget 嘅耳機推介 但上網睇又好似要過萬蚊 如果同Sony m9比邊隻會好啲？

師兄用咩線?冧住訂cm 順便訂埋條007b, 定係我應該煲下之後再決定?

whiplash Twau

air1同2兩隻都可以試
2音場闊d 多bass d
1就人聲貼耳d
唔同既

Pp8 2手就差唔多

好似話要煲哂3.5 同4.4 頭先會最好

對ie40 pro有一邊冇聲
試過唔關條線事
出去比人整一整幾錢到？

bose 啱啱出左隻叫做700 既qc35 後繼機, 個樣真係有啲7 同埋唔識摺
但聽講除此之外 ANC同音質好似可以同sony 隻xm3 對撼

UE pro7 同 UERR邊隻好
差1000蚊

出去試聽下 兩隻取向都幾唔同下
同埋可以試埋6 pro既

想問有冇地方可以同時試到綠仙同鋼仙？

ect showroom

comply棉好正但係好能易爛有冇啲正嘅耳棉/耳膠介紹，之前試過supertips但係個size真係好難捉摸，用sm太大，s又太細

想問下$1000以內嘅入耳式耳機有咩推薦？近排對舊耳機終於壽終正寢咗

我基本上好多嘢都聽(dance pop, acg, kpop, etc.)，但主要上都係聽啲upbeat d嘅female pop music

同埋想要隔音好啲嘅耳機

盲推：
Artio CU1

唔玩comply 咪 spinfit 同accoustune, 正路都係尼3個, 不過accoustune 又係怪怪地 佢m size 大過正常m 少少 所以出左個叫m-

不過唔同耳機用同款耳膠/耳棉都可以係唔同size 因為入耳角度同耳機形又唔同

同意巴打，使用中！

double佢既價都冇一隻夠佢好

入mtr 都唔斷，強勁，電量最誇張

做咩唔拎去保養

有冇人係星際間”聲悅”買過野？

sony player 幾時有後繼機
而家買wm1a 又覺得不智

平價野 se215 同beoplay h3
巴打們會點揀？

見fortress AKG N40 用hsbc visa $1699

冇左單同盒

依條線叫咩名？pc出比dac 今日無啦啦無聲

USB 延長線？唔知係咪咁叫

衣間野掂吾掂？

依條不過係延長線，依條線唔重要

打去sennheiser問下 應該有得保 就算冇都會同你整 最多收少少錢

想問買廣東歌除咗hifitrack仲有邊度有？有好幾個歌手我想聽但係都搵唔到

可唔可以介紹幾款

邊度放player比較好？

隻仙女座用咗一年斬保護得好小心
一啲花痕都無一覺得佢花咗就會好心痛
想出部黑磚同摸4.4線
4.4線有無好推介
主聽人聲 流行曲
E.G: Eason Chan, 何韻詩
亦有聽日文歌 世界に一つだけの花 個啲

讀好啲書先上嚟掛P牌好無?

唔講budget 好難幫你

2000以下: 京線
5000以下: oslo
7000以下: gold16

大約2000左右 搵日去試下先

我同朋友早前去試耳機都覺得綠仙唔錯(手機聽only), 我地都主聽人聲, 其次歌/樂器, 男女流行同舊歌都有聽
之後去左旺角Sony 唸住試下IER-Z1R (demo 4.4 + 金磚)會唔會仲好, 但係我覺得不似預期, 好似好平平無奇咁, 我朋友都係咁覺得, 但係之前Post或者其他評論明明都話好, 到底係我地唔識聽定點

同埋除左綠仙又有冇其他推介? (8k內)

想買個出街耳筒
唔知有無巴絲打介紹下
筆直1k可以超少少
自己睇岩左audio technica既ar5is
打算放假出街試下
聽開jpop jrock
米津，aimer，frederic，the ora lcigarettes
等等日系歌手同樂團

補充一下
用開手機聽 當入門玩下先

我覺得綠仙幾易入口，女聲好出

利申：一出即買，到依家都未換

8000蚊人聲 如果仲要比手機推到真係無咩選擇
Tg334 (可能要補錢 要睇人緣）
M9 (可以試下接唔接受到 不過手機推唔靚）

之前試過米雪姐覺得幾岩聽 所以想試下Dianna 想問下巴打點睇

另外都見到qdc anole v3 同 empire ears bravado 幾令仔 唔知好唔好聲 易唔易推呢？

想直接手機推到 聽開pop music
～5000$ 會唔會有其他推薦？

識就吾洗掛P啦。啲貨等好耐都未有，一個月拖一個月又冇貨期，驚自己中伏啫

依家 westone W40仲買唔買得過？
幾鐘意westone , 但一黎mccx 頭，又聽聞易壞
或者2-3000有冇其他類似選舉？
聽rock/ metal類多
用開ue900

係邊到見到呢個價？

恕小弟我無知
想問下
zx300個音效設定
如果淨係開DSEE HX而其他嘢冇開
咁hires歌係唔係同direct output冇分別？

pd-s10 減咗價, 而家買唔買得過？

如果rock/metal 不如um pro系列好過
w40我個人感覺唔太啱
不過都係個句 自己耳仔收貨 每個人要求唔同
更何況w40周街都有得試

聽得出就有 聽唔出就冇 就係咁簡單
我就覺得有分別

筆直$15000左右
想搵對cm
主要聽jpop女聲同classical
有冇推薦

JH Lola唔錯

上網搵好似好多間都冇賣
知唔知邊度有？

我用緊inear sd-2s，原廠條線壞壞地。聽開國粵流行歌，請問換乜線好？大概幾錢左右？邊到買會平啲？唔該咁多位巴絲打。

我都搵緊cm整 前排係lets go 試過lola 你可以順便試埋roxanne 同價既
我反而覺得64 隻u12 可能會啱你啲
再唔係去 dxa 聽埋隻 jomo flamenco

黎緊AV show有乜新耳機推出？有冇bro知可以講下？

inear夾純銅線已經好好J

用緊um pro 30
~2500 係聽感方面好滿意
但 4個月就去一次保養維修

咁不了

個盒張label

想 2.5mm 同 4.4mm 雙修，有無巴打用過邊隻轉換插好用？Budget $500 以內

唔該晒, 但聽講tg334聽男聲會怪怪地?
另外都想問問假如日後會買枱擴推耳牛, 但用黎推好似綠仙咁好推既耳機會唔會推壞?

綠仙男聲咪一樣怪

長期大力推咩機都會壞啦

有冇人試過 final audio 隻 b1, b3

好似幾正咁

依家想買shure se535 聽開eason 人聲優先
定有其他差唔多牌子可以選擇？

想知會唔會有平

好多款靜電耳機出

想請教下各位巴打
我部機就zx300
耳機就shure846
之前線就用緊orb clear force ultimate 4.4
可惜就已經壞左
而家煩惱緊到底轉邊條4.4好
本身諗緊升唔升orb brilliant force
不過又有巴打話麻麻地 orb呢條

有冇人試/買左spk 個amp? 感覺如何？值唔值得買？

orb brilliant force唔錯，但你耳機用se846又唔一定要配咁貴既線

CM cable 既bright/snowflake可以去試下，過原度比較高，mad cable 有條MSG 就暖同甜都可以試

還原度

假靜電？

入耳既es唔知點先為之假，可分享下？

靜電+圈+鐵，一大批新款出暑假

呢啲消息最快都要等到展前一兩個禮拜先有

呢d係駐極單元，出廠預先charge up個震膜
然後source經過火牛升壓出電極板去吸/推個震膜，所以唔洗特別amp

而真靜電係唔會預先charge up,所有偏壓,放大都係部amp即時做。舊設計會用火牛將source升壓，現代設計係唔用火牛真接放大個source去高電壓

用火牛升壓常見缺點係bandwidth同動態唔夠，所以你唔見有純駐極單元iem出，用駐極就用黎做高頻，呢啲唔係靜電
真正靜電iem得shure kse系列，係全頻靜電，要專用amp

叫駐極單元做靜電係marketing呃人技倆

師兄唔該哂！

雖然唔太明，但靜電以前確係要用amp推，eg. shure

唔該

如果想試下駐極混合iem，最近試過水月雨 太陽神烏唔錯，我覺得有靜電味過極樂同trinity
不過始終kse1200/ kse1500係好唔同

qobuz睇下有無

想問黑磚出面最底價係咪7680

如果用緊a55嘅話, 淨係用3.5 換唔換好？

有咁貴咩 唔係6000幾有咩?

耐冇追post.
依家pp8 仲掂唔掂? 仲出左一堆版本?
想雜食 順耳既 有冇其他仲好?

原來 sp1000m 藍/綠機已跌穿 14k，尋日毒發入左，細細部真係好正

campfire audio io 有冇人試過係點?ok嗎

高登問咗幾間都7680

不嬲有得單買

跟 rip 機好似 16k 左右，但對我嚟講部嘢無乜用。

邊間7680？

高登一上完樓梯轉左 入門口 行前小小轉左個間

Tarah同tarah pro點解個價可以差成倍

之前master pxx 唔係做低過7000咩試過 唔記得有冇記錯

第一次買真·無線耳機，之前未買過，如果大約價位$1000嘅話可以有啲咩選擇，各位巴絲可唔可以俾啲意見，第一次喺呢度留言唔好屌得我咁犀利

佢個frequency graph好似過山車咁, 試聽都驚聽壞耳

建議比多少少買Cambridge,完

有無圖或者link可以參考下?

Google都唔識

係試都冇試就買左
之前用 ie40pro

有d歌女聲無啦啦一大聲d就刺耳
又唔甜 低音又冇 唔知想點

不過係通透左好多 一聽就分到每首歌個聲底整成點 本身整得衰就仆街搞到聽番好多歌 覺得唔好聽了

煲下再試真d先算

無用家, 你睇下graph 就知啲高音一定出事
煲完都只會滑返啲, 有得refund 好退喇, 換過隻啦

冇喇 用過哂 學到野 下次識睇了

Campfire Audio Polaris II 呢 可唔可以幫我睇 可能搏下有冇得加錢換
其實新開出黎 對耳綿堅係破爛哂 唔用得 有冇計

想死 間細店黎 冇其他牌子咁淨唉 諗住就腳

高音都有起落 應該都會有啲剌耳 但無咁誇張 整體係高音向下滑 你當係重bass la 不過之前上網見過啲評價有啲2極 最好落鋪聽聽先

新開盒爛耳綿? 你買個下無開盒check 過既咩

尼位師兄點睇而家ca 聽講而家好講手氣
講真 其實一直好似係得隻仙女上到神台

冇啊 直接走人...
我WTS左佢講 爛左想退錢 諗真D真係次貨點要
唉 本身諗住買PP8 TIM 聽人講好似幾好
只求一隻順耳 舒服既雜食耳機

你咁講 聽落唔似落鋪買喎
過千蚊既都唔驗下貨 ching一係好有錢 一係好撚有錢

同價位暖聲既咪1650囉 不過好遺憾acostune 同 campfire 唔同代理

順便問下，1650 同 1670分別大唔大？

都差唔少 一個暖底 一個冷底 我而家有對1670 不過已經玩厭
佢地既賣點係本身條跟機綫都值錢 4絞銅鍍銀 出面賣都應該要過千 當然值唔值就另睇

1650 我就聽過啫 但1670 可以話換唔同綫 可以出都唔同聲 當然換綫好個人

不過1670上到高音都有機會剌耳 所以某啲歌都麻麻

sor 係8絞 但同人地4絞差唔多粗幼

依家用緊cm 發現耳機用手㩒入啲嗰時細節會明顯多好多 但只係右耳先有呢種效果 唔知關唔關我有高低耳事？有冇方法搞搞佢？

可唔可以講解下個graph 點睇同點先為之靚graph

據我所知 好既frequency response graph 可以係唔同shape
大路既係高音向下滑 或者v/u shape 但最緊要係佢條線係smooth 最忌係起伏得來係sharp curve 咁代表隻耳機係個個frequency range會有轉接不順既情況 聽出來就會好刺耳

我都係上網跟人學睇 始終唔係做test 掟個graph 出來既 如果有再深入既解讀我都唔知

最後講一句, graph 都唔係萬能 只係一個客觀啲既表現 而且好睇test 個個既setup 如何 所以盡其量係一個好好既參考 始終自己耳仔聽 自己判斷

P.S. campfire以前係會掟自己耳機啲fq resp graph 出來 當然係佢地自己office暨廠 (佢地其實好細) test家啦 但係去到出solaris 就唔見左

勁
可唔可以幫手揀揀 因為要換我隻爛io
聲海差唔多價位 八千留下 同camfire 仙女座 點揀好
仙女座係咪得女聲
唔想再刺耳 想雜食舒服
感謝

聲海係sennheiser? 我個人覺得佢地啲耳機唔算值 ie800s 賣咁貴但同價好多其他選擇

仙女一定係聽得舒服個啲 雜食都要睇你傾向咩 基本佢個bass 係聽到 但都只限聽到 當然仙女又係屬於換線既potential 好大個啲 所以玩綫又可以再調

你用player 定 手機推開呀

咁買仙女座算
諗住遲d先買player

提提你 仙女座都好多隻 綠仙有2代 雪仙而家應該搵唔到 鋼仙應該都仲有機會搵到

手機既話應該都推到sony m9 尼隻都算雜食 但重bass 個邊

你今次好落鋪慢慢試喇 如果唔怕 試完原廠綫再問佢地有咩升級綫夾聽下囉

冇喇間野只得campfire sennheiser shure
我都係加錢換
應該係綠仙2019? ok嗎

綠仙 試聽多幾首歌
接受到個高頻 同埋對bass 無咩要求
就可以買

有無巴打覺得 VE6 好聽過 VE8 ?

即可以升級優惠價$1 99 換購ALO Audio Super Litz Cable
(2.5mm/4.4mm)(原價$1 ,580)乙條 。 數量有限換完即止。

換唔換埋好 新手唔知咩黎 2.5/4.4好?

cm 來家喎 你係咪新整啱啱到手 有機會個模出左誤差 你攞返去問問啦

你整個陣係用邊隻模

我諗緊整隻ve8 好唔好聽係個人口味 因為2隻取向唔同
我傾向monitor d 所以我會鐘意ve8
ve6 就係for 返正常聽歌 舒服既
就好似sony justear listening同monitor 既tuning 咁

呢派話就話有折
但又唔係特別平
面版又另計~

綫我唔熟 但講真 加少少所謂優惠價既綫通常都未必實用 因為有機會係代理自己出既優惠 當然有時會有好野 你問下佢有無條比你試下 如果無唔建議加鋪
你都未有player 一陣你鐘意部sony 機多過ak 但入左條2.5就無謂啦

咦我前幾去聽 個sales 無同我提起過
你係邊到睇

Crystal Sound 做緊10% off

7月20日至8月11日
DMA / 亦軒 都有

VE2： $8800 > $7,920HKD
VE3.2： $10800 > $9,720HKD
VE4.2： $13800 > $12,420HKD
VE5： $14800 > $13,320HKD
VE6X1 & X2：$16800 > $15,120HKD
VE6XC： $19800 > $17,820HKD
VE8： $23800 > $21,420HKD
ELYSIUM： $29800 > $26,820HKD

不包面版

所以我先諗緊入唔入返對 VE6 / 8

但唔係特別平

我就係dma 聽 無留意佢講個價位添
可能直接報左個折扣價我都唔出奇

9折真係唔算多 同埋我仲等緊來緊av show 會唔會有驚喜

去埋個show 睇下點先

我都係咁諗 同埋都猶豫緊係ue live 定 ve8

ue live 之前thinking 有折
但已經完咗
宜家做唔抵玩

等緊ue有折先整隻cm

有無巴打出街戴耳牛用手機聽歌
難唔難推

qdc嚟 一年前直接上深圳倒模 用傳統嗰種模

我認我依家先發現到係on9

以前冬天會，而家唔會
難唔難推睇機

s10e?
黎緊連埋耳牛一齊出

用咗隻仙女成年 聽同事借比我部fio x7
老婆大人批我買黑磚
放工立即課金
真係返唔到轉頭 超鍾意人聲嘅我真心覺得正
雖然呢個組合比人話公廁 但都係最緊要啱自己口味
未敢去試4.4線 驚越踩越深返唔到轉頭

講明先，我唔講手機本身好唔好，只係講播歌
samsung冇試過
我覺得Sony/ LG有信心d
Sony個聲唔差，LG賣DAC

不過如果你本身有手機又冇需要換，不如用個d錢買部player好過

傳統模好易係運送過程影響到

本身打算換機就算
但入耳式戴得好辛苦
player可能會買 但唔係今年既事
唔希望一野洗咁大筆錢
btw多謝巴打解答 可能先買耳機再去試耳機

巴打用乜iem戴得辛苦？

其實係啲淘寶野黎 around 8 90人仔
以前冇乜點聽歌 求其淘個就算
一來戴耐耳道會痛
有時除低會有少少耳鳴 wewe聲
所以先想試下耳牛

耳道痛好多時同個設計有關，唔fit耳型，又可能耳膠size唔啱
巴打有冇試下換耳膠size, 用spinfit類耳膠或者用耳綿？

當然，巴把開耳牛坑我係絕對支持

應該唔係好關事？ 我直接喺佢總部整

佢總部未必係廠 個模有機會因溫度改變 影響到
如果運時 儲存得唔好 就會

Same here
巴打有冇諗過refit

如果呢樣嘢係唔正常 我會refit啊

巴打我同你一樣，冇試就買左

把声硬係覺得好怪咁

平時用個陣有冇溜聲

屌 你唔好用殘體得唔得先

轉左綠仙女 舒服使用中

io真係嘈音 耳力受損 你拎黎聽下女聲 celine dion宇宙巨gem果d就死得 係嘈到想掉落地下
不過試聽電結 鋼琴 periphery又幾特別

咁又冇 都貼耳嘅

有冇人用緊ier m7

Zx300開始清貨？sony送300蚊超市禮券好似當年zx2清貨咁

連登有真無線post
嗰邊問可能快啲

我覺得係耳模問題 我做個時個口開得太大

準備出新機？

sorry巴打 用電話打筆劃㩒錯隔離，罰返一打先

聲聲聲聲聲聲聲聲聲聲聲聲

講返耳機，佢啲分離度都好奇怪，例如大提琴啲聲就會同其他聲黐埋一舊。但係背景啲丁丁聲，好似月球下的人第一段副歌咁，啲丁丁聲又出奇地好清晰。 佢真要揀歌聽

係 某d歌係衰到聽唔到 耳都痛埋
佢整到好清 好金屬好鐵
你會得好清首歌個聲底咩風格 錄成點
不過隻野係幾有性格既

聽歌享受既話我寧願聽番ie40pro 真係好抵用

所以如果隻耳機㩒入啲就多啲細節 係代表有問題？

個人認為係 始終我都仲係新手 唔敢答實你

我認為係 fitting 出問題，要 refit，正常 CM 塞入去係剛剛好，無話要用手指㩒入啲就多啲細節。

明白晒
想問埋高低耳會唔會有咩影響？造模嗰時駛唔駛同佢講埋？

唔識，但你整模時講多句無壞。

今日試咗同事條4.4線
個音場真係闊好多
不過好撚貴

我覺得綠仙女都唔係好好多

唔會啊 起馬唔洗耳朵受損先

IE40Pro 本身個tonal balance 幾舒服，啲聲好飽滿

有無師兄知sd2而家幾錢到

2000～3000蚊 用電話推 主要人聲
有咩耳機推薦？ thanks

想問下各位巴打
用手機推耳機
7000 budget
有咩分析力强耳機推介
之前有對ibasso好鐘意

Bal 同 3.5mm 係差好遠㗎，唔使好貴嘅線都聽得出。我自己原則係唔會用超過 50% 耳機價錢去買線。

見到條2980 試完好啱心水 轉返3.5差好遠

2980 綠仙用可接受啦
而且聽講黑磚本身 3.5 同 4.4 係兩個世界...

剛開始用wf 1000xm3 之前用第一代牛耳mdr 1000x 用足三年終於打柴
基本上wf 1000xm3都好滿意 係左耳點帶都有D唔穩 試左spin fit cp360都係唔得
而家諗緊如果整個半模耳膠俾佢用好唔好 而家整一對幾錢 有冇邊間推介
未整過
thanks

想問下各位巴打
邊度仲有得買不鏽鋼仙女

巴打，如果你買綠仙，而又用唔著條升級線，我同你收左佢吖

Email: sougly48@gmail.com

黑磚d聲完全唔吸引，新果批機贏哂

dcfever 2手價又跌左浸

但都有優點，電量last勁耐，唔發熱，介面穩定…底嘈細

依家入隻黑磚二手都抵玩

但個4.4 推力太細，本身聲已經唔多好，攪到好多耳機都推得唔好

sony呢個品牌效應，都真係

真心救學

2.5 同4.4 推力有分別？

唔同機唔同spec

唔會話4.4一定大過定細過2.5

但2.5太幼易斷，越黎越少廠用

係日本買acoustune 會唔會平啲

用緊qdc海皇星+fiio x1,平時聽廣東歌多
近排見Pioneer XDP-02U 1400$有, 大家推唔推薦XDP-02U

無知一問
如果iphone加條好啲嘅adaptor駁2.5線 係咪都做到2.5線嗰個效果？

唔係，balance in 係要有 for balance 輸入嘅電路設計，唔係你加個 adaptor 就得。

呢句真 真係差好遠

明白，謝謝清

E2000 定 E3000好

E2000 高音出，人聲前，女聲較突出。
E3000 人聲厚d，低頻多d，分析力較高，較雜食。

tg gp係唔係入唔到了

基本啦 我記得計埋稅都平唔少 個陣隻1670有諗過搵frd 幫手買 好似平成千 但無保養 at least not in hk
睇你取捨

香港牌子扮日本牌子都要去日本買?

下 原來有啲咁既內幕 唔怪之得日本個官網咁廢 又怪怪地

騙徒既手法真係層出不窮

sennheiser ie 40 pro 值唔值 抵唔抵玩

同德國寶一樣

唔講真係唔知
多謝各位師兄幫手

又話made in Japan

成日覺得尼個網虧虧地

阻阻大家，如果有師兄買仙女座，而又用唔著條升級線，小弟想收黎自用

佢promo價係$199，想用$500收條4.4自用

謝謝大家！

Email: sougly48@gmail.com

想放 Inear SD-4 請教一下放幾錢合理

或者有興趣也可以找我

佢個耳機盒印住Made in Japan，如果係假算唔算違反商品說明條例

想知too

我覺得個盒好大機會真係made in japan

走喇

明白
仲諗住可以用電話試下平衡線

無惡意，咁繼續吹水，ok?

Shure535
原廠線壞佐
想換條線
去邊換去
同換咩線
主要用手機聽樂器

超級新手求指教，無線耳機黎講，入耳式同耳罩式邊種音質較好？

2.5/3.5/4.4？

如果玩串流音樂，電話藍牙射番去DAC度，有咩推薦？
我見好似得 ibasso dx220 有藍牙5.0

求推介
聽開中文
用緊westone um pro30
Flicker circinus

求3000up筆直推介

Player： pioneer 300r

同樣都係香港牌子點解唔支持FAudio？起碼佢真係講明自己係香港嘢

小弟新手來
可唔可以講多dd

535換線 不如換過隻啦

條線會平過買隻新？

535 今時今日對比其他新款真係唔係太好 所以換過隻其他耳機好過投資落535 除非你好鐘情535

但如果條線535用到
其他耳機會唔會都fit
暫時味想問新耳機住
條線budget 都唔想太高

咁你咪配返條原裝線

香港邊到買升級線平靚正？或者淘寶邊間信得過

用緊WESTONE ES3 ，條原廠線壞左，的起心肝想搵過條

去邊到有？

有冇巴打用緊64 u12t 覺得點
儲緊子彈入手 不過我係打算入a12t

新手
有邊d
但之前用過淘寶線
人地比我
又係好快壞

之前用過535 3年
買過唔少幾百蚊嘅線
淘寶同大廠出都有
最後都係原廠線最襟用

最近想升級隻耳機
而家用緊um pro 30
想聽人聲多啲
筆直around $10,000 (其實可以上$15,000，但想留返買player)
ching們有冇咩好推介？

64n8
不過只限人聲

即係除咗人聲其他聲都麻麻地？

真心覺得係
同埋日系女聲就唔啱

Thanks 巴打
但去邊到有得換？

你係535定535r，我而加535r配左條fiio Lc 3.5C，佢都有2.5 3.5 4.4揀，唔太貴

亦軒個網頁摺左？

人聲4k以上耳機有咩推介

4k以上定係4k左右先

4k左右就final b3 可以一試

半年前去亦軒試過仙女座但覺得唔掂
可能已經比人聽到壞壞地

咁4k以上都無問題既

無上限？

問下代理應該有
search “winner smart”

求線推介
小弟用緊qdc 海王星
條原廠線壞左，冇乜要求，
只求平平地同埋聽落同原本個條冇乜分別就得
thx

好
多謝賜教

自己用緊8cs
覺得原裝嗰條鍍銀線其實已經幾ok

4-7k

小弟用緊um pro 30/Flicker circinus

請問有無人知 ak sp2000 發售日期？

8月尾離港，而加先做fitear 會唔會唔係太好。。。。

做唔切佢地會有機會放暑假 而且平時最快都要個幾月

有人幫我拎，係怕要refit

請問

屎忽痕想改模，我果陣覺得自己好多耳油耳屎好易塞住cm個出音導管所以買左公模.. 宜家又屎忽痕想試cm

係咪多耳油唔應該整cm玩鳩自己？

要清潔多D 同埋我見過日本有D 用黎清潔耳機既清潔劑可以試有無用

有無手足知灰黃鸝邊度有得試

sorry,推一推

熊仔店 叻屎高 dna都有

唔該哂

灰雀條線斷左，有無平價線推介？

mud有線耳機都有降噪?幫FD問

如果用iPhone 聽既話 建議Polaris 定1650 ？

1650要先試戴，有可能會戴到痛

仙女?
分析力好但我唔鍾意~不過不妨一試

已經買左新耳機
Fiji FH7
好正

巴打有冇好headphone介紹
主要聽日音女聲仲有外國rapper啲歌
預二千內

仆街隻ak rosie跌咗一粒耳擴
所以轉玩headphone算了

之前戴過無乜野 可能戴得唔耐 但之前聽人講Polaris 手機動唔到 但我睇過佢阻抗仲過1551

應該都推得到嘅，推得好唔好啫

聞說8月尾

日音女聲 LS200啦

聽人講話headphone同價錢, 性能好好多

鐵三角點睇？

唔係日本野黎？

K7xx, HD6xx, m50x, DT990

ie40 pro有冇線可以換？

係呀
冇得比

頭戴式耳機$3000樓下有冇推介
有諗過SONY WH-1000XM3
不過唔知有冇同價位 又靚聲d既耳機

補充: 聽開indie野
band sound/ 電子野

想問一下想入手M9玩4.4，但係覺得黑轉磚太貴。Zx300可唔可以推到M9

收返對陳年UE TF10 Pro是否玩命？

用緊a12t 好撚正 人聲又正

N8 人聲同低音好撚正

個插頭位附近啲老化咗會爆同單元唔知到期未
早兩年收過一對除咗上述問題以外都算good condition既 又好推又好聲 係好難戴咁解

間公司聲稱設計師喺日本
但總部係香港

聽聞入面啲單元同cm版係同一款黎
好掛住對野個聲底

想問問下zard 25週年隻碟邊度有得買hires

鐵三角 我睇咗好似好多款
新手唔係好識揀

應該點揀好

出去試就最好
可以由m50x開始試，印象中d bass
巴打用咩推？

我個對係12年買。用左9年都仲好聲
但係幾年前已經做左收藏品
間唔中都會拿黎聽
最經典都係配oyaide hpc-ue /極光
but現家覺得原線係最夾10仔

未諗住買dac，都係用電話電腦直接推喳

電話電腦直接推就唔洗諗HD6xx
HD58x細阻抗d，可以諗下，不過試機就要搵朋友，鋪頭冇
DT990 就要32 ohm版
重寫：
K7xx, HD58x, m50x, DT990 (32 ohm)

新手想請問下細抗啲同電話直推有咩關係㗎？

有無手足知sd2s係咪金X最平?
見佢都3880
所以想問吓有無邊間再平啲

電話同電腦output power細，推高阻抗野就算max volume都好大機會唔夠大聲，夠大聲都大機會推得唔好

而家仲用緊
插位膠已經爆哂
唔知ue其他cm有無一隻差唔多取向既聲 想整返隻

最近應該係UERR ，中高多少少
唔係一樣聲 ，但用開應該like

利申 : 2隻都有

我會等11月音響展睇下有無八折

A12t 同 u12t 比分別係咪低音重左高音差左？

最大分別一個cm
低音我個得差唔多
冇人話公模係好過cm

我見人講u12t用金屬殻，高頻靚過膠既a12t
而且我隻n8一樣無金屬殻公模咁好聲

睇埋jh cm
用緊ue 11 pro有時都會掛住tf10既聲底

去英京買咗隻sd5s 真係正過仙女好多

有冇推薦嘅comply耳棉
想搵隻可以用耐少少嘅
唔洗成日換

買左幾錢？

想問下大家 rai penta 有咩線推介

個人認為唔打算賣返出去一定係 A 好過 U，出到街 custom made 個隔音一定屌打嗰少少聲音上嘅分別。

逐隻ue cm試啦。
雖然單元同cm版一樣
但係調音風格令到每一對既聽感都差好遠
我用緊18pro+。但覺得都係唔夠10仔冷聲
而且18pro+既分析力比10仔高好多。
而10仔把聲係好硬。好清晰。係動鐵味既始祖有d人話試下ue900s。但我自己就無試到。不予置評。
btw配上金磚大法。一冷一暖既配搭其實幾好聽

明白
其實試機係咪直接行入去問佢有冇呢隻想試就得？ 未試過去試機，好驚畀人sell 好煩

係，就係咁簡單
冇試過比sales煩

i see i see
通常可以試幾耐
費事試耐咗驚佢嫌我阻住佢

試到你覺得夠為止

18pro / 18pro+ 不嬲係暖聲架喎

新手想upgrade
本身用緊DP-S1 UE900s
諗緊兩樣都upgrade

DAP: fiio M11 /黑磚/AK320
耳機: 綠仙/ Jupiter / IE800

聽人聲多 唔太駛bass

有咩推介？

緊係黑磚啦仲諗？

買得黑磚耳機自然應該整返隻m9

借位放player
AK Kann一代
齊單齊配件只係過左保
Mon貼花花地其餘操作正常
有意直接

屌ue幾時有優惠
想快啲整返隻cm

今日試左

仙女/Xelento/sd3s sd4s sd5s
仙女比後兩隻屌打
Xelento就低音多啲
所以sd3 sd4就最好 sd5又想做到田各頻都推上去 聲音有啲亂

利申木耳

早一兩個月先做過 discount

係 果時無留意

黎緊應該12月會有
年年都係12月。復活節個d日子就會推優惠

線其實係咪都要煲
試果條同買果條唔同聲 朦咁多

其實我覺得要 特別係銅線

真係銅線黎 唔該巴打

想為信仰沖just ear L1SA
呢家用緊西瓜皮 想問是否不智

唔係唔買呀 去到8月底就無啦

限時發售真係
唸住聽日去銅鑼灣試完 唔會同自己想象中差太遠就磅水

買啦 cm岀黎聲係係好過公模
利申:買左 到左

3-5000 雜食入耳式有冇好推介？
個人喜歡現場感強d既、隔音要好、戴得舒服既
係dma試過n3ap覺得低音多左d高音又唔係好夠、campfire polaris ii 覺得算平衡但人聲同低音兩樣都未夠喉、仙女座既低音又唔夠
大家有無好介紹等我可以去試
如果呢個價位真係做唔到想要既效果、8k左右都接受到 最多做分期
聽開ed sheeran, cold play, one ok rock, iu, taeyeon, 米津玄師, 張學友, eason等等
而家仲係iphone, macbook pro推，打算之後再入手dap

xelento/t9ie

Xelento可以一試
但係t9ie邊到有得試同埋幾錢？好似未公佈？
Btw thx ching

跌左條im02 用開手機聽
想索性upgrade再買埋dap
8-9k耳機+dap黎講有咩好選擇 聽開女聲
ZX300+M7好唔好? 見佢呢個月做緊優惠又想玩4.4

有無手足試過ie400 pro

咁啱都想問ie400/500 pro 香港好似無咩人講
不過應該好難搵升級線

新手一問
用緊um pro 30,雜食聽開pop song,想買個player同玩下4.4平衡輸出
各位巴絲有咩推介?

想問下大概筆直3000左右
想低音下潛好啲有時會聽hiphop偏向trap
但係有時又會聽下學友同哥哥嘅歌
會有啲咩推薦 感謝各位巴絲

Bass有力但唔會太多
人聲定位適中
空間感勁 人聲樂器分得好開
最緊要手機都推得唔錯
長時間聽都聽得舒服

下個月好似會出新walkman zx500 同a100 兩部都會有wifi

配緊咩機咩線，訂左想轉玩4.4
爭扎緊買黑磚，金磚，定dx220,又好似出緊 fiio m11 pro。

其實我暫時未諗倒特別用咩線住 只係用緊屋企枱機聽
始終呢個係LiSA自己要嘅調音 我尊重

但我試過用翻黑金/磚嘅 可能4.4會好力水d啦 但我覺得就咁3.5個圈無郁過 你可以等翻黎再試

Btw可能你要等耐d 嗰邊似係做左國內單先到國外 國內係兩個月什至會早左起貨

當時係銅鑼灣試，4.4感覺真係好力水好多。
諗緊11月再慢慢去九展試

咁4.4用咩線試？

用番sony條4.4kimber

等翻黎試清楚啦 個低頻量同線條差好遠 尤其是個13.5mm圈要d時間搞搞佢

我之前綠仙同cowon ps放左，最近撞正lisa版試完先入番坑。
又要重新搵機又要搵線，睇嚟有排玩，好在近近地11月九展有得試。
7月中訂，如無意外九展前應該到手

lisa 去到8月尾炸wo Ching
琴日去沖左
不過聽感堅ma ma
可能係因為3.5+自己用開西瓜皮要求比較高
btw 琴日順便買左部n8BB 希望遲下配CM版 聽感會有大提升

我7月訂左喇，我指到手之後11月九展再慢慢夾機夾線。

哦 祝你搵到心頭好

1000入隻RHA T20 抵唔抵屌

想問整cm有冇啲係一個半月之內搞掂
有邊幾隻牌子可以做到
唔該

Ue 半個月攞到 不過之後有假期嗰啲refit等咗一個月

empire ears 好似有得加急單

爬過文 Ue整完之後好似好多人都要係咁refit，質素唔多好

另外想問 VE啲質素係唔係接近最好 refit嘅機會係咪接近零
唔該ching

用咗幾年E2000
聽開pop 男女聲都有
想整對cm
Budget大約10000-13000
有咩好推介

暫時試聽過334 335 同埋11pro
鐘意比較重bass

Ue用digital scanning 其他用傳統耳模 又好似冇話要refit既機會大啲
不過其實間間都有機會要refit架啦 都係睇整模整得好唔好同睇運

我早排趁5月優惠都做左對UE CM
上thinking group做DS
等左3星期多d就有貨。左耳做得好fit。右耳覺得無咁fit。帶多十零分鐘。輕輕禁一下會感覺有少少虛位。所以都拿去refit.現家等左2星期。應該就快反黎

木耳一問
4絞vs16絞銀線個分別喺邊

有無手足有ls400

qdc
自己去做耳模，自己send 上原廠落單
兩星期起到貨

如果經D記要幾耐到？

一個月少不了

差咁多

zx300 m11 ds220
有冇巴打可以比下意見？

我3月頭都入左，不過係5D, $7788

價位都差好遠喎
zx300 清脆利落，輕巧方便
M11 粗暴大力
嚟緊仲有M11pro, M15
Dx220 可以換Amp, 每隻都唔同味道, 但一般都係amp8 amp9
呢3隻都玩到4.4
Dx220可以諗埋cayin n6ii, 一樣可以換野，嚟緊有粒T01可以換

其實因為我過多一個半月後，就要去外國，一年後先返， 咁我等一年後再整，定係買universal fit 算

有冇多啲ching可以俾下意見

等多一排有zx500

咁睇黎等多排先落手
不過都落去撚下機先 唔該各位

8月會展有avshow 11月尾有九展，9月中德國會有IFA, 一般新野都會呢段時間出，嚟緊仲有paw 6000小墨菊， dx160 ，dx220 max

多到唔識揀

我由zx300 轉左 dx220，講推力同音質兩回事

琴日聽過zx300同黑磚嘅調音幾啱口味 不過淨係試咗3.5 聽落個分別唔算太大 但係價錢已經差好多

64 年年 black friday都會有拆

淘左個cayin 2.5轉4.4頭，一舊水人仔到，用落唔錯！

純粹用手機(I8p)聽歌 4000樓下有邊隻比較好？
鐘意聽人聲

有冇巴打知黎緊個AV show有冇FIRaudio
香港有冇代理

咁其實好似digital scanning冇想像中咁神
純粹快左

新仔留名

實有機會會遲架喎 不過根據經驗ue係有可能一個半月內攞到咁解 但撞美國假期都會耐咗而遲出貨 一係喺外國整cm一係買住universal fit耳機先

其實睇啱咗VE
但係universal fit 除咗配戴感冇咁好之外仲有啲咩係差過CM

1000-2000預算 聽人聲同純音樂 對低音冇咩要求
上手係鐵三角IM-02 求推介

其實cm既佩戴感唔係個個中意 有啲人會覺得universal fit好戴啲 同埋通常universal fit價錢上會平啲 喺同一個price range多啲選擇
隔音cm都會好過universal fit既不過冇用過ve唔知要等幾耐了

唔該晒巴打
不過其實如果我喺香港搵代理幫我落單整CM 然後叫廠方寄過去我外國個地址， 搏唔搏得過?因為寄咗過嚟如果touch wood 唔啱我個耳仔形 咁就就冇得refit

隔音

唔一定

想試下自己整條4.4線

Fit耳型嘅 CM 物理隔音九成九屌打 universal 嘅耳棉耳膠，好少聽見話會差過 universal。

我隻just ear 隔音明顯差過之前用既u18, noble khan ,campfire Solaris

Just ear 即使CM都係係差 部分universal既機 都好過佢 因為導管短 而且後面有6個氣孔

In-ear 應該會出新旗艦
10 drivers

會展有得見

有冇人可以講解下，點解Iem最大承受輸入100mW
Dap 平衡輸出2XX 3XXmW，什致上到4百以上
開埋HIGH GAIN 音量較到過5成6成先夠正常音量。
按理應該已經超過耳機可承受範圍。

ECT 有

想去試下隻M5

依家全新sp1000幾錢部？

有無邊間鋪係推薦試耳機線?

唔好諗。試左先

UERR終於有折

黎緊av展 有隻新款andromeda黑金版賣
7單元 全球1000對 今次個show有50對
有冇人知佢咩價錢 問代理都唔知
唔知咩質素

睇張海報好似係
mmcx有咩唔好

想問下聽歌用 UE RR 係咪唔適合?

好期待一黎幾鐘意公厠聲
二黎代理話依隻款係香港首發 係今次av show首賣
又話聽同事試完話幾唔錯 得50對仲有優惠for show
係咁叫我去試下

呢個數點得黎？

你個iem阻抗幾多？係平板？

sony justear
問題就係無講阻抗幾多靈敏幾多，只係寫住最大輸入100mW。
聽講話好易推亦好易推壞，有啲擔心

Z1r 有無線介紹下？換一線轉下口味

松尾用係金磚唔開high gain 可以比你參考下

好呀唔該晒，唔開high gain睇嚟風險低啲

不過我自己係開

用開ue，玩過 westone 1 ue 600，家陣用緊 900s tf10

最近手痕想升等，$5/6000價位 akg k3003 睇落唔錯，仲有冇其他介紹

用緊dpx1a

唔知 A12t 有無特價

想出ue

用緊UE TF 10 Pro

想問仲係咪一代經典神器

當年一出即買

利申 啱啱落火車，冇睇呢啲嘢10年

k3003 le $3199百記

非cm當年三千旗艦, 依家出親都萬萬聲

ue live 質素點架？
喺同價位嚟講算唔算好？
减價減咗五千幾咁誇張，信唔信得過ue 啲質素架

利申冇留意開ue啲耳機

請問$3000-5000嘅入耳耳機有咩推薦？
咩都會聽 不過比較鍾意聽人、女聲

inear sd2,4

依家音響展有75折

咁以而家嘅標準嚟講TF 10 Pro仲是咪好東西

呢隻是咪伏

出咗一年就由2千幾劈價劈到幾百蚊

依家提升幾%音質, 好似要付出兩三倍價錢

當年買amazon水貨版都係千6蚊
千6蚊黎講超哂班

可唔可以比多d選擇 我想一次過試哂

仲要ue臨俾logitech收購前最後一水

之前諗住買ue900s
同TF 10 pro取向好唔同
高中音人聲出啲
但完全冇bass
不過千幾蚊都幾抵玩

但有時用有線真係好到好煩
而且而家又少咗用player
用串流多
所以狗衝咗呢隻

喺屋企又唔會點用耳機聽嘢嘅
但又想要ue900s
好靚仔

用緊900s, 換條平平地既線已經改善好多

反而家陣諗住升lv, 諗緊akg k3003 定ie800

有se846, k3003同ie800, 聲黎講ie800 最全面同高質, 但配帶黎講最差, 好易跌同唔穩

campfire做乜咁鍾意搞鳩隻仙女座
今年又多一隻唔同色版

因為得呢隻掂

Canal works耳機面板blue snow好正
點解其他牌子無呢隻色面板揀

內容有唔同 呢隻 7單元

黑仙

sr15 4480算唔算平？

想問下巴打用緊咩線 我而家要搵條2.5線配a12t
頭先係灣仔會展入手左不過要等一個半月

咩價位

買就無咩興趣
但會去聽下

咁多位巴打好 第一次入黎
睇岩左隻fender ax7

第一次買2000$樓上既耳機
請問建唔建議換埋線？

想知個音質會唔會有明顯分別

但今次呢隻仲多兩粒單元，咁都仲算係仙女？
似係靠仙女個名黎賣耳機多啲

12749$

低音仙女

背熟代理地址先

乜仲未散哂啲貨咩

試岩隻耳機先，唔岩聽就換幾靚嘅線都冇用

原來SP2000三皮野

唔好諗。去馬啦巴打。
諗多日就會遲一日交貨

2.5唔清楚 我用緊4.4

墨菊line out先2Vrms 已經超級大聲
high gain 4.4 100%音量先得2Vrms 7成左右

應該設計用唔盡5Vrms

唔緊要 巴打隻a12t係咩色
我揀左呢隻色

咁死喇，我耳洞好細

我就黑白色

ie800 好難玩同夾幾 一係加amp 一係搞部大大力dap好似n8 推得唔好中頻會凹咗

淘寶線其實得唔得
唔想投資太多

因為如果一二千蚊嘅我拎嚟換咗屋企條喇叭線好過

我覺得是但換一條都好過原線

我整左依隻
銀logo好定咁樣金好

包唔包耳印？

包

現有 CM 得隻 UE18pro，唔知 A12t 會唔會好好多？我會考慮埋 N8，試清楚啱唔啱聽先算。

用緊隻1670SS 配ORB 4.4 加小黑磚用左幾個月到
見64 AUDIO 減價 搞到心郁郁 想放左佢,但係要再加買條平衝線 好似大出血

我覺得木紋好柒
不過個人喜好唔同

有無得唔要 faceplate 上面啲字？

平時聽開流行曲$2000樓下邊隻最好

可以 不過無字有啲似淘寶野

如果鍾意n8 demo嘅聲, 咁你就唔好買N8了
我嗰對宜家屋企封緊塵

64 d耳機有一個問題就係，demo係用金屬殻
所以cm成品出到嚟同金屬殻嘅聲係會有分別的

會有乜嘢分別？

你要預左高頻會暗左伸延會差左，低頻會近左深左
如果係n8既話問題會更大，低頻單元出聲方式直情唔同

唔知要等幾耐我而家已經頂唔順 係咁諗住對a12t

巴打你個陣等左幾耐？

其實想買公模版 用耳綿更正聽得更舒服
啲聲冇咁衝同咁尖

有冇巴打試左t9ie?
聽開band不過pop,metal,folk,edm咩曲風都有聽
鐘意bass爽快d有彈性d 唔太鐘意齒音
之前諗緊t8ie/xelento
聽講t8ie聽band適合過xelento不過好似停左產

thank you

足足2個月
想死

又唔完全係好難玩，不過算係一個坑
ie800本身質素好，就算用電話推都有一定效果
我用DPx1 + ie800都聽得好開心
當然加個amp會變另一個境界

聽講話IE800 最初係expact 人用iPhone 嚟推

我都係咁理解

巴打都有睇佢既review

買SP1000+AMP定SP2000好
諗住拎黎推隻Z1R

SP2K 啦，但金磚/黑磚唔啱聽咩

本身都等金磚、黑磚嘅後繼機，但一啲聲氣都無

金磚/黑磚開理high gain都推唔好隻Z1R

點睇淘仔trn v80 2舊水既聲？

邊到有靚嘅銅線賣
想自製條4.4比隻仙女玩

AKG N40 一過保養就耳音筒甩哂出黎, 差d留係耳仔入面
仲要個保養差到死, 話左邊耳機有時會沙沙聲, 上過去3次都話冇事

想問下依家全新SP1000大約幾多錢左右? 我見二手都去到差不多四位數

其實又唔係好覺z1r難推
另外漢聲條新線夾z1r幾過癮

唔該晒，今日去訂左 A12t，等 8-10 星期

有試 N8，我覺得太重 bass，都係鍾意 A12t 多啲。

乜嘢線嚟？

之前右店訂n8五個星期左右
等你report個bass有無重到

但我係訂 A12t 喎

just ear wm1

A12t 個demo係u12t, u12t係用金屬，因高頻好左所以低頻相對係會少d
咁個膠做既a12t 比較之下就會低頻重左, 中頻密度高左。而且做cm密封性高咗，低頻會突出左

64audio嘅通病黎，因為佢唔會特登做一對膠嘅demo出嚟
詳情可以上headfi 追下u12t/a12t 個post

Uerr 同ue11pro 定位有咩分別
聽開rock/metal 係咪ue11好d?
用開ue900, 幾鐘意ue d 款

我就係連 universal N8 嘅 bass 都覺得太多，聽 pop, rock 係過癮，但咁重 bass 唔耐聽，同埋 sound stage 明顯係 U12 好啲。

UERR 聽 rock 你會想死

U12t d泛音做出黎個圓形空間感係正架，好似填爆左上半圓個音場咁

用緊uerr
呢隻野其實主打無咩味精
聽rock 成件事錯哂

點解咁少人講A18t
今日終於買咗，真係好正
女聲毒到呢

攞能聽女聲？

攞黎聽女聲？

4-5k 女聲有冇咩選擇

今日去左試
uerr 話就話sell聲清 但講真好垃圾 啲音樂聲完全分唔到 一堆野咁 人聲又唔知點咁 好唔夾
ue 11pro 好好多 人聲同音樂好夾 拎黎聽pop會好適合

Oc studio

N8 聽emd 一流

有無巴打試過aure改模？有無用後感

邊度有得試？

N8個bass咁慢, 適合emd嗎？

會展 乜都有得試 不過有時要排隊等試

人聲其實幾唔錯
不過人夾人 想買就試清楚先

黑磚幾時有後繼機 等左好耐
今日會場試到好想買但又怕佢轉頭出新

平時會唔會有其他機會試？
呢兩日唔得閒

老實講而家大把選擇,洗乜買佢呀

我覺得一d都唔慢
下下打入腦到
好撚正
Edm先岩

9月ifa會有a100 zx500
行android, 斷估係拎嚟做個測試試下用公版系統水溫。
下年9月ifa再出番黑磚1a金磚1z 2代，或者呢個價位嘅產品。

我都唔鍾意android，反正又唔聽串流。
所以如果佢出第二代黑金磚，呢個價位sony都幾矛盾。
拎下位機種試水溫都合理嘅。

咁ching隻A18t配乜嘢player

想問zx300升級有咩好選擇
N6ii/黑磚/paw 6000?
zx300配落rai penta 好似發揮唔曬佢嘅威力

等埋zx500先啦

動圈要點樣煲

我都課咗 課完開始驚同公模差好遠

係囉 始終個殼係唔同質料
希望唔好令我失望啦

原廠跟機嗰條線係唔係好唔掂
冇錢買升級線

咁公模嗰條幾錢？

唔該巴打
[member]無恥地咁問多樣嘢
因為到而家我都仲係用手機直推， 考慮到價錢 有邊部player係可以令到佢發揮曬全部嘅能力/member]

本來諗住去買sp1000m 點知試完kann cube覺得仲好聽
但太厚重諗左好耐 最後都係買左
依家都唔知點帶出街

想問下點解對E50好細聲
用條線駁落E40啲聲明顯大好多
有無巴絲都試過咁嘅情況
對e50買左一個禮拜多啲

可惜trip冇cm

Trio 先岩
自膠

始終cm舒服過公模

咁又唔使最多我避免行住聽㗎啫 搭車先拎出嚟聽

btw估唔到kann cube呢啲標磅大推力嘅機 會咁夾仙女
好完美發揮到仙女高頻同分析力 人聲同樂器都好清晰 音場闊 連本來有質冇量嘅低頻都多左
係喺屋企太靜會聽到底噪咁解

利申：kann cube打手

行android其實無咩問題
手上仲有兩部Z1050做超級後備機，當年好正喎
只係粒tegra 2真係太慢，當年科技所限
如果而家出到部S835 S845+4G ram+16G Rom+插卡+4.4+FullHD mon就真係正，可以做真正PMP

我都係咁諗
本來12980我真係唔會買 買sp1000m好過
最衰陪fd搵sp1000+amp嗰陣多口問句有冇得平 又真係有 最後買左

小弟入坑一年，早半年換左對se535，然後我啱啱自己織左條銀銅混八絞線，插iphone xs聽嘅時候去到冇個音就會有沙聲，但係用電腦聽就冇，有冇巴打知係咩問題

咩價錢

自己問啲舖頭

話時話你地有冇單
條友帶我去碌完卡 冇比單我 得張碌卡紙
第二日叫左我返去做耳模 都冇比單我
剩係話等8-10個星期 到時會通知你

用緊AAW axh 想reshell有咩選擇

535就算數

我都係碌卡，喺 av show 會場訂有呢張 invoice 喎

有無巴打會展 有聽In ear PMX ？ 覺得點

之前like pp8 但最終無入
宜家真係想入呢隻 完全係pp8 升級版
但價格 係一個考慮 太貴~

另外 aroma coming 有隻新圈鐵 thunder
我當日試聽咁多隻入面
都覺得幾好聽的其中一隻

問老細 佢話短期內未出
導管會有唔同物料揀
但定價 會在2萬內

想問下咁多位師兄 sony ZX300推fender ten5 夠唔夠做？
定買國磚好...諗緊fiio m11 定 hiby r6 pro

咁岩喇 我都有依張
唔該巴打

聽vocal既話fitear334定empire ears nemesis好啲

有試聽過
感覺同pp8 burl wood版分別不大
可能隻pmx未煲好，所以升級感唔算好大
如果已經用緊pp8應該可以睇定先

利申：用緊pp8 burl wood + SP1000cu+AMP

呢張唔係碌卡紙喎

睇錯
官網premium cable 2.5mm冇貨
唔知let go audio有冇貨 會唔會便啲

2.5 大把選擇，唔一定要買返 64 Audio 嗰條，我諗住等 Black Friday 睇下有乜嘢特價先出手。

你覺得 PMX 個高頻 相對PP8VS
係咪好似多左啲 無咁暗？

其實我用sp1000cu+amp
開埋high gain
又唔覺pp8 個高頻好暗woo

但聽啲巴打話好夾聲 又夠便
Btw試完公模版覺得啲聲稍為尖左衝左少少
我諗配oc studio條金銀線應該幾夾
可以慢返啲 肥返啲

純我個人聽感
因為我主聽女聲
我都好鍾意PP8 覺得好聽
但佢高頻至 超高頻個位
我覺得唔夠喉 滿足唔到

咁有冇邊隻巴打試過覺得個超高係ok呢？ 咁我先大概知你想要去到乜level先滿足到woo
pp8可以試下開高頻關低頻，感覺高頻出啲，唔建議買冇制版

burl wood有制好似都唔平
係咪16K 咁上下？

16k多啲啲law
但感覺比普通pp8厚聲啲，比較似pmx

原裝線可以問下香港代理

想問埋巴打
pp8 你配咩線？

我都覺隻pmx 好正 清得來唔會太冷聲
第一日去好似未煲好 但第3日再去好聲左

有啲想買

係 但好撚貴

係呀
我本來想 現場買
但價錢未過到心理關口

如果佢係around 15000 我應該買咗

咦 我都係諗緊萬五到就沖

有無人試過條漢聲 torfa
我用z1r試，包圍感好正

最後一日路過訂左隻ue11pro
有幾多巴打簡左個限定面板

just ear wm1又要等兩個月

呢對用電話聽推到幾多成？
用過PP8係好難忘既聲底

你可以去試下 而家隻野係店到

上年11月尾訂7498 但其實而家ue 11pro應該唔會多人訂

個人認為11pro好抵玩，夠雜食

已有uerr同ue live

即係我訂錯野
有試埋18pro RR 同JH16pro都係好似11pro最岩同抵玩
JH直頭唔抵買

有折個價我都覺得抵玩 又雜食又易推
試聽過ue 6pro rr 18+pro最尾都係揀咗11pro

可能小弟聽metal 野 18pro 同RR都唔夠bass 咁
JH16pro就要拎個螺絲批較黎較去先岩聽

大家用咩player 聽

我都覺uerr係唔夠bass,但始終佢定位係聲底夠flat
平時用uerr 就sp1000ss+amp
用live就唔落amp

有無巴打試過新嘅Sennheiser IE 400/500 Pro

想問下Valkyrie 正唔正
如果聽流行曲既話

一般般
希望佢隻odin可以做好d

有冇人買左pw audio monile?
人聲好正好毒

八紋萬幾⋯⋯

個價錢有更好選擇

我都對條4絞有興趣 60s個條

我訂左a12t 有d打算夾呢條調番個低頻同令到個人聲再出d

佢轉左 IPX 頭就更加少人訂

Ohh 用緊846 加 effect Eros ii plus 4.4
有咩機耳機可以配呢條線玩

valkyrie條原裝線已經係Eros II

60s果條太貴
買左2絞咋

都係7800蚊ja
配咩耳機

昨日去左灣仔letsgo 度試 右邊係plussound gph 6絞

遲啲有錢買條再靚啲嘅耳機先
依家配緊qdc 8ch + sp1000m

你套野都咁 都唔差在買埋4絞啦

我都係用緊se100咋

我都係琴日去左letsgo 度試 可能撞到巴打
我仲有試左plussound T metal 最後秒左monile

開頭諗住買se100 架 不過太重 想買部輕啲
咁啱1000m做特價就入左 部240ss 可以退休喇

1000m而家街價幾錢？

Se100 都好靚仔啊！
巴打你配條a12t 喎... 緊係可以買條貴線...
有冇買埋ripper mk2 入歌

藍綠色公價13.5k

其實我都有小小後悔 早知個陣入1000m 都係13500$ 不過而家都冇計啦 唔通放左佢換1000m咩 都已經買埋個皮套 ripper mk2 冇買啊

但個a12t 有排先到手等得好辛苦想死我9號會展比錢
而家都係聽緊對846+orb clean ultimate

暫時忘記佢先
我條線要等十日都已經想死 唔想再聽依家條線

呢條都冇現貨咩我上次見好似好多貨咁

qdc 個2pin 接頭要特別整。。。

但五極線好似暫時得佢

ice lab crystal $1680 銅鍍銀 屏蔽網接4.4 GND
PW Audio

Pw個條好似係加個3.5用接地

Demo 2.5+3.5 問過本人可做4.4
但好似係另外一個版本

耳機會唔會減價 khan出左cm心郁郁
但係矛錢

通常旗艦冇咁快減價
差唔多半年以上
除非隻野好差

原裝線
試過好多條線都係downgrade… (上到7,8千都唔掂)
結果都係要死死地氣用返原裝先有pp8個feel

我都想跪求2.5mm線個聲底係似原裝線

好似係ares 黎 佢原裝

都估到你會咁講
可以上佢官網睇
轉咗eros

pp8 配線
見好多人都好頭痛

見過有人用2條原裝線 絞條平衡線出嚟

原裝聽得耐會焗

有冇一千蚊左右既戴得舒服既耳機推介？

主要返放工聽下kkbox 咁

頂唔順 去左灣仔letsgo 加錢 整快d隻cm
順便去試線 試極都係得PW Audio Monile feat.60s (4 絞)岩心水
睇黎都係要擺低7千蚊

請問有冇靚d既 lightening轉3.5mm 線推介？
岩岩轉用xs

好癲... 比錢加速... 比幾多錢快幾多？
巴打有冇試過2絞？ 分別大唔大架？

我覺得用番apple 果個轉插夠做... 抵屌聲正常
一係買個ak xb10 做緊特價

因為我貪平
係果啲電子特賣場買左個似原裝既轉線$20
d底噪聲勁大
所以都係想搵條靚d既轉線
巴打知唔知係咪都係星際最多？深水埗會唔會有？

去Apple買原裝啦 幾十蚊 又無底噪
靚嘅轉插要過千喎⋯⋯ 我無試過啊
試過啲幾百蚊貨仔 我就覺得同apple 差別唔大
始終用左轉插點都會流失... 算啦

而家用緊海王星平時聽開流行曲人聲為主，大致上都滿意係低音差少少，如果想換線既話有冇咩推薦

要加2千淨計耳機製作 佢話6天工作天 再加埋運程 總共要3-4星期左右 如果好彩既話 可能9月頭有得拎
2絞個條我都試過 都唔錯既 不過好似都係4絞正d 同埋靚仔d

因為我聽其他巴打以往經驗都要2-3個月

巴打好有錢....

64audio 應該都耐... 我隻qdc 都係會場整
好彩當時有專人即刻帶番去幫我搞隻cm
21 日就有貨仔拎

好鍾意qdc 嘅artwork 因為造工而買

所以我先加左2千 頂唔順 等唔到咁耐

1k筆直，想要低音多少少，手機推
ie40 pro衝唔衝得過？

點解咁小人買4絞既 我見肥花個個都係放緊2絞

無錢掛

成品到左先換線啦，唔好心急

PMX同VE6比點睇?
本身有VE6，想升級好耐
PMX係質素上都有明顯升級，定係只係風格唔同?
利申會去試但都想聽下意見先

rai penta 有冇線可以推介下，我發覺呢隻野唔係咁易夾到其他線

話說FXA7我有一邊斷左分離器,關唔關趺得多事?定係A7本身易壞?

各位師兄 想問下 如果依家買64audio trio 會吾會好on9? 另外想問對呢隻有咩評價？

聽咗差唔多兩個月隻A12t，成日覺得部ZX300唔夠力

全鐵無奶油難推喎
藉口想買新野姐

巴打 我諗你要試下聽
我會展VE6 PMX 都聽咗
但真係唔知點形容

我個人係覺得應該 PMX>VE6
但差距 同 分別 你最好自己聽下

而家仲有人問
買過隻啦 過左保養就整都費事

用緊，聽流行 jazz 冇投訴

兩雞有咩DAP選擇？雜食多

我都買左線
PLUSSOUND 金銀銅混織 X8

轉去ak sp1000m吧

sp1000 gold

sp1000m gold 打小左個m

係咪個條tri copper?

唔係 gold plated hybrid

喔 呢條我試過6絞 夾佢鋪頭隻u12t 但好似唔岩口味咁

其實我都冇咩心水 搵條咩都有平均啲就算
咁巴打你買左pw邊條

等隻a12t到左手再試多次睇下 如無意外既話 應該都係買pw monile 60s 4絞呢條嫁啦

想厚暖返啲 又唔想太減弱個高音伸延

問題係好岩聽

之前想買im70但聽完a7就忍唔住買

我都有條plussound 既8絞 買完無幾耐就後悔 太粗身

我準備買個條monile 都好粗 都諗緊會唔會好唔方便

各位師兄 小弟之前用緊 IM03 但去旅行果陣比唔見左 (再之前用535）想問下差唔多價位有咩耳機可以推薦一下

平時住要聽開女聲 Jazz POP Song 都會掂到小小Rock

又真係幾粗同有少少硬
我條mad cable 金銀銅混織 軟好多

係時候轉黑磚

要諗諗

好窮

黑磚要啦 一係黑磚一係直上1000m
配緊咩線 對a12t 參考下都好 我都等收a12t中

我用金銀鈀金加銅混織

好貼耳

但用zx300 哂左a12t 我7個都仲用緊zx300 之後成套換哂

7月 打錯

唔想換player住

邊隻牌子既金銀銅混織

我淘寶買咋嘛

淘寶啲線得唔得
幾抵下

一間間，暫時我搵到嘅都ok嘅

射o靚圖又有新包裝

無知撚問 PMX 即係乜？

inear新旗艦

依家街價幾多？？

邊部先
1000m 就13500
1000m gold 就 19800

各位巴打
筆直4000內 手機直推
主要聽流行曲 偏愛低音
有乜選擇？

4.4 player有無邊隻值得試

用緊a12t

收部二手黑磚啦 唔好煩

用左五年535啱啱換左 Sony ier m7
（係、一個耳機用左五年以上、係換過幾次線
音場闊左、低音清左
但係人聲薄左、後左

btw 想換埋DAP、有幾個心水
海貝R5 2900蚊
ibasso DX160 20號出應該都係2900蚊
爛鬼鬼二手黑磚 約4500蚊
等sony zx500 4700蚊-300掛

jvc fw01
av2k 應該仲有
23XX 左右冇記錯

黑磚依家咩價位

fw02 ath 2000ti

唔用4.4 or 2.5
可以試 A55 or AR m20
要升級就直上 二手黑磚
ps 用緊 m7 +AR m20

7600-7700

值唔值得上gold??

我要4.4
所以考慮呢四部先
不過4500蚊嘅黑磚都真係幾殘
要5500蚊先買到部靚仔

我覺得睇你用法，我自己出街聽多，街上咁嘈我唔會分到 gold 同藍/綠機嘅分別，所以我會買藍機。

小弟用開qdc 8sh+dx150 amp8
最近手痕想換部dap,各位有無咩升級建議?
試過黑磚覺得d聲太浮, cayin n6ii or paw6000 or dx220 etc 有邊部會推薦d?

識揀一定係揀ak

利申：ak打手

草錢直上黑磚/等zx500

orion新手留名

買個2.5轉插都係198試下se100/sp1000

講堅 好多人都話se100夾a12t幾好

屌咪撚吹奏ak啦
難得依家呢度無罵戰

PMX早幾日走左去let go度試
的確係清得黎冇咁薄聲
但高音有啲吵耳感 伸延冇a12t咁好
唔知係未未煲好 人聲後左啲

你對a12t 煲左幾耐先煲起？

因為我想快d煲完 再落去letsgo 咁樣可以試真d

玩ak就爆哂budget

唔諗SR15?用緊sofar ok

我之前未買se100都諗住買佢 試真d se100之後覺得差好多 就入左se100

有錢就是任買

加2k就有SP1000

利申用緊1000mrg

未拎

都係8月9號會展買的？

Yes

咁我快過你 我9月頭有

財技可恥

Btw我有隻tg334聽住
沒事兒 沒事兒

可唔可以分享下tg334同a12t嘅感覺
用緊tg334想升級

SP1000M RG同SP1000SS差不多價
想知道買邊部好D
以前有過部cu，都係鍾意cu聲
好似rg d聲仲暖過cu?

A12t唔能夠取代tg334 只可以講各有優勝
本來諗住放左佢 依加諗住keep
可能我太多jpop女聲既歌
Tg334個種偏微暖既聲底
人聲偏前 女聲甜得黎又唔會太薄太厚
同埋可能幾夾sp1000ss
彌補左分析唔夠背景炒埋一碟既問題
整體聽上去好舒服 柔和得黎又夠清晰
係高音暗左啲 伸延唔夠 音場較細
A12t就刺激 高音同分析力好好
空間感好正 人聲都係偏前 不過聲薄
底頻收放快 聽快歌好爽
可以話兩隻唔同取向既耳機

你咁講 咁我都有對846聽住先雖然冇你個對咁好

a12t打算夾邊條線？

cayin n6ii 點睇？
唔鐘意ak 又想玩串流

tg334聽女聲jpop真係幾啱聽
我都淨係想keep 1隻耳機
咁唯有試晒fitear啲cm再加多隻ve5
唔啱先再諗

PLUSSOUND gold Plated Hybrid x8
未試Tri copper 唔知會唔會夾啲

冇試過ve5 暫時334sr最有升級感
唯一女聲差緊啲冇咁甜 人聲略為比tg薄少少

有冇巴打用緊Fiio m11

聽人講Toxic GW24夾a12t唔錯
$$$$$

幾錢

放全新spinfit 360 L 2對 $80，我拎咗2對M 所以多咗出嚟 留tg

4絞都差唔多成皮野

用緊Cp240 好正

spinfit 耳膠係唔錯，有改進而不失本質

今日拎左條線去jaben 改4.4，但返到去岩岩再試右邊就無聲

SR15底燥大，留意返避免用d底燥探測器夾

pentaconn頭？

無錯

有冇2.5版本

琴日唔多覺眼
我只係望4.4頭

問左無
2.5頭有冇咩推薦
好啲既多數人講古河同中村
但甩coating好似幾嚴重

Pentaconn係有出2.5 但香港有無入就唔知

有冇巴打用過Brise Audio STR7-Ref. 聲底如何？
我而家諗緊PW Audio Monile feat.60s 4絞同PLUSSOUND Gold Plated Hybrid 6絞 呢3條

想買隻一千蚊budget既耳機插iphone聽

尋日上左亦軒試左水月雨Kanas
我本身唔識呢個牌子
試完都幾中意
但佢係比左個orb lightning adapter我
加埋就out左好多budget

都有試過dbmagicx 但都真係有分別

學生budget有限 雖然都比得起
但係同個耳機差唔多價錢買個adapter
玩下手換電話iphone又唔用lightning就冇用
好似唔係好捨得

有冇巴打有其他推介
一千蚊budget iphone用

Artio CU1

多謝你先
但我想問係一千蚊搞掂哂既耳機
姐係可能lightning線 或者 無線

ching 我6月9訂都係琴日先收到電話 慢慢等

耳機極度新手 求屌細力啲
小弟入手咗鐵三角 ls70一段時間
聽聽下覺得啲聲有薄咗嘅感覺
想換條線玩下 請問有冇好介紹
唔係幾知價 求巴打推薦

所以我比錢加快 應該9月中有

唔好哂錢 留返d錢升級換過隻耳機好過

如果隻機係天生係咗好難換線就轉到聲底 而且is70個頭 換線日後換機都未必用得返

淘寶好似有 淘返黎比人改

說好的6-8星期呢

買二手耳機有咩要注意?
係咪買仲味過保就ok?
想出對二手綠仙

我上星期 av show 整 let go 話要 8-10 星期
不過我等得

買完IE80S 2個幾月就出IE400PRO

咪玩ls70學人換線
除時條線都貴過隻耳機

sp1000m gold會唔會有邊度仲有現貨？

用返原裝adapter

兩個月前已有消息指出Ie400pro將會在市面上銷售

哈 我真係等唔到 毒癮發作 你又係a12t?

有無耳機店買兩對無線耳機有優惠或者折頭?
利申: 諗緊買SONY WF-1000XM3 一對自用, 一對送禮

係，兩個月後到手，再煲多陣就到 Black Friday 買線

LiSA隻耳機幾時先到呀 雖知cm多數要2個月以上

我隻just ear等咗足足90日

嗚呀 佢聲明好似話最遲10月尾
即係呢兩個月等食屎

街舖d AirPod 有無伏 eg 先達皆旺荷里活
12x0行貨一年保好似幾抵

咁可能l1sa快d咁

用緊XBZ-Z5同acoustune hs1551，再上係用Just ear她好，定轉大耳牛MDR-Z7m2好呢？

因為我係xs 本身冇跟

買條都係百令蚊

你用咩機推？而且just ear同z5聲底差好遠

用緊仙女加黑磚
想心絲絲買多隻64 N8做CM
主聽流行曲 情歌
求屌醒

點解唔索性a12t

利申：等緊a12t到貨

你預唔預放隻仙女先
因為都2隻都唔同聲
同埋64 我覺得普遍偏貴 建議等下次有折先

總有人鍾意n8多啲嘅
利申 u12t轉n8

下個月去日本，有乜cp值高嘅ear bud 賣係個邊？

a12t 未試過
兩隻分別好大?

其實有諗過放架
佢聽人聲係好正
但聽咗一年 聽到想換返隻平衡啲
分析力強小小

$69咋 adapter嗰一千蚊投放喺耳機好過啦

ZX300, ZX1, Panasonic CD 機SL600

但我聽dbmagicx五百幾蚊
同orb八百幾蚊已經有分別
我唔知原裝會唔會仲衰
雖然我知iphone聽歌仲要咁多要求又唔係高budget係on99麻撚煩
但如果adapter差 好似投放埋係耳機都冇用

唔會差到你聽唔入耳
幾舊水adapter+幾舊水earphone
係唔會好過$69 adapter+一千銀earphone
限米煮限飯
同埋你第時有多幾舊水鬆動可以再買過adapter
原本嗰條幾十蚊唔用都唔肉赤

啱啱開始等隻wm1

真心多謝你既意見
我試過kanas我覺得戴得幾舒服
同埋聲都ok

如果加少少budget放係耳機
有冇同kanas差唔多類型既可以推介下
我想mark定啲model去試聽

唔知有冇錯Post
星期日出去唔小心淋濕左部黑磚
個MON死L左,有冇地方可以整?

唔太識耳機 想問d野
藍芽耳機筆直500內, 1000內和2000內分別有咩推薦?
pop, 女聲多 (500內就求出到聲ok)
返工用 唔想太明顯有線
暫時睇中soul st-xx / soul st-xs (其實兩隻有咩分別?)
apple airpods, sony wf1000xm3

Just ear會好d 因爲易推 而且當年有參考zx1黎調音

100蚊義海價同你收左嫁喇

收左佢啦

咁平
無留意過大陸野
藍牙/無線既係唔係真係唔使買咁貴?
(我用最多都係final e2000, 用得少既無線反而買貴d好似好on9)

想放仙女換a12t

水機如果比錢罪大會唔會照修?

蛇王用同通勤用唔同喎
你搭車就一定係 sony/bose/airpod/powerbeats
前兩者降噪，後兩者H1晶片唔斷線

利申：用入耳通勤

本身都係諗住買一對耳機用單邊要對人同聽野無得與世隔絕
最多一時用左一時用右咁解

換啦

又係吹蕭兄你

我咁岩路過

要等老婆批文

有冇巴打有玩耳牛
15k內密封式耳牛有咩推薦

渣既唔好等啦唔係計埋比完錢又要等多兩個月嫁啦

越早越好

佢做完模要等幾耐?
同埋早個禮拜個會場價好吸引

一定最小兩個月
我比錢加快letsgo就話淨做耳機6天工作天 運輸就3-4星期
你自己諗啦再唔比錢有排你等
早買早享受我準備9月頭或9月中收cm嫁啦

你真係無改錯名

我諗我應該唔會咁閪黑既

巴打 係耳機post 度等你post收據報告入手

駁ipone聽女毒 唔使分析好勁 但係要隔音好 包圍感強 可以強化女毒效果更好啦(optional)
budget 1500上下 有無介紹

有冇d高質嘅iphone lightning to 3.5嘅amplifier仔(線型果種)介紹，暫時最正係咪orb clear force果條，想搵多幾條先一次去試(已經覺得帶player出街係麻煩嘅地步

有無巴打試過呢間既CM
求聽後感

想問有冇邊隻同水月雨kanas差唔多可以比較下？
Btw 其實冇聽過水月雨呢個牌子
Google完都好似冇官網

因為係大陸代工廠走出嚟自設牌子嚟(無記錯係)

想問用緊just ear 既巴打用緊D咩線
我用緊OSLO 但個耳掛位好麻煩 想換另一條

Tg 條link,唔得啊，有無新link

我都想快啲

冇必要貪平而整cm

老實講我覺得orb同原裝jer差不多
Orb粒DAC同原裝一樣...只係插頭線靚d
反而db magic嗰條推力大，但粗粗地聲

我而家都係用番原裝jer加仙女座手機推就算，
部DAP放低好耐

有冇巴打可以比啲提議
Sennheiser隻hd820好似唔錯
係咪等於hd800既密封版

之前試過orb同dbmagic 聽得出db人聲濛左
一陣試下買條原裝jer去試先
分分鐘可以將啲budget加埋係耳機

隔離有耳牛post 個到比較多人討論耳牛

係 我比較喜歡半開放式耳牛獨有的音場

google 搵下 香港有幾間做dap維修
有冇件就唔清楚

個音場 空間感 包圍感真係不得了

想放n6ii 入墨菊

Why

墨菊夾z1r個空間感正d

有無巴打用緊仙女
有咩線推薦換 筆直～$7000
利申剛剛入左黑金仙女 咩類型都聽
想有個目標去試線

第二個禮拜啦 隻UE11仲未到貨
用cm配條藍芽線會唔會太哂料

遲啲換電話依家都煩緊條adapter
用緊qdc8 試過用apple條原裝jer聽 覺得冇咗忽嘢咁但自己又唔想玩player嗰啲 覺得太麻煩

用緊綠仙
上個月入咗條mad cable嘅remad 8 ii 4.4mm
成個聲場大咗 啲嘢好似攤開晒清楚咗好多咁
可以一試 不過唔知仲有冇得買

將隻n5005直接插左入hddac1度聽
幾正

用咁貴既耳機都用緊iphone+原裝jer

Btw 今日去左試ikko oh1 oh10 ie40pro 同 kxxs
因為問過幾個都話寧願原裝Jer加好啲既耳機
有冇師兄講下上面幾款耳機？

其實因為喺兩家度試 中間隔得有啲耐
好難比較
Ie40pro啲樂器好似分得開啲
kxxs就低音多啲
其他兩隻試果時未ready 要再試多次

感覺ikko果兩隻好啲
但可能都關環境事
岩岩試第二間 有堆人傾緊計

alo gold 16
超夾

依家仲係用緊6s 唔知換電話之後點算

我xs
用住原裝jer先 遲啲再買條好jer當升級

想問下意見，用緊ATH IM03 配iphone，應該買player 先 定換耳機先budget within 5k 換一樣野

ect會唔會包維修?
隻綠仙女 chok一chok 耳機冇聲
保養期內 會唔會話我人為唔整

巴打們知唔知星際有冇黑店 小弟諗住去買部DAP有冇邊幾間要小心 唔該各位大佬

一定係all in耳機

屌 原來係我手機3.5壞左

第一層樓梯口第一間？

小弟第一次買耳機，想搵啲千零蚊嘅有線有線耳機，請問大家有咩推介？我再出去試聽！
目前留意緊sennheiser ie 40 pro

~5k 有冇咩推介？主要聽pop 男聲多 eg JJ

同問,同巴打同樣都係iphone+ IM03, 不過換左線(lightning 轉 4.4),係唔係都係ALL in 耳機先?

有冇人知我用 type c轉插得唔得

thx

都係all in耳機先

想問問巴打,budget 5k-8k 雜食:聽軒仔,女聲,Jpop, ACG
有冇咩好推介

我推介仙女、acoustune嗰幾隻，
不過人人聽感唔同，我係鍾意清d
你去試試啦

之前試過舊版綠仙,都幾岩口味
2019版未試過,唔知有咩分別呢?

你手機有 type C 插頭
正常嚟講都可以 type C 出聲
你加條轉插或直接DAC type C to 3.5 就OK

你雖然唔係壞耳機
都答埋你

你如果壞單位
但又唔係因為跌落地 or 撞壞 or 長煲耳機
ECT問你以上的 都答無
佢都會幫你送返廠檢查
但就要等好耐
唔會唔保

反正要轉插

你可以考慮下條 ibasso dc02
有埋 DAC AKM 4490
type C to 3.5mm
價錢唔算好貴 3xx

如果有貨
可以問下有無得試
聽咗再決定

我本身訂左 但要月底先有thx巴打

黑金仙女同仙女完全兩隻聲嚟㗎喎
黑金好少人買應該冇咩人答到你 或者試下effect audio啲銀線囉

綠仙我就揀返原裝 換左2.5頭配kann cube已經好滿意冇撚得頂

利申:第二期綠仙+kann cube打手

我仲用緊初版綠仙，
你有機會就試下新黑仙，宣傳話加左兩粒動鐵低音
應該好聽左

係

如果想買全新
錢鬆動
就直接試咗黑仙先

宜家有返多啲低頻 相比綠仙係平均 好聽咗

但個MMCX頭鬆唔鬆,爬文聽有D巴打話,用耐左會接觸不良

同埋真係OUT BUDGET

tg334

無知一問
如果用iphone聽歌
但耳機同線都冇mic
係咪要抆左耳機先講到電話/錄音？
定佢會知你耳機冇mic 直接用返電話上面果個

聽到電話
講嘢對住部電話講就得

其實a12t係咪姐係u12t嘅cm版

Yup

想問下athls50 用Acoustune AET08 要咩size
google 過都無講

換耳機

jvc fw02

jvc fw02/ 03

t9ie

ie 400pro

未試過用電話推唔敢答你
但我用zx300試就覺得好易推

一年先升級算忍得了

其他牌子就唔知

Campfire 個mmcx 頭其實唔錯
只要你唔係好經常換線
問題唔大

用耐咗接觸不良呢啲問題 就算其他頭都會有 CM頭都會
同埋campfire 有2年保
有問題拎返去整就OK

仲便過av展

垃圾SHURE狗都唔屌

$1,999 就抵
$3,999 都唔洗買佢啦

又係你個層壓式

我岩岩入左部二手黑磚 而家玩雙修
se100+wm1a
se846+a12t(未到)

黑磚二手幾錢？

想拎條z1r 3.5原線改2.5頭，巴打有冇邊間好介紹

4900跟miter皮套 mon貼
check過都冇花咁滯 算係咁

m7換線有咩選擇

Oslo 夾d 清聲既機幾正

正確

問多次
有無人知comply 耳綿香港邊到有s size
無既話我過一排去日本買

1000-2000 頭罩式有無推薦？
舒服 音質唔好太差就得 插notebook聽下歌

3999$ 行定水先?

我買左好耐 唔係呢個價 純粹想導人入坑

其實我都有:0) , 有埋ie800 同k3003, 人聲三隻佢最厚, 但分析最差

人聲係幾好既 bass都夠 分析力一般 不過我都好快唔玩佢 準備鋪塵 等緊隻a12t